轉工的迷茫

本身做audit， 因為考左個專業資格，最近轉左工，叫做轉埋行升職加薪做私人公司既account manager，以前d 細既好聽教，因為好多都岩畢業無耐，依家公司d細全部都做左20年+，叫佢做多少少又推來推去，人工係加左，workload 唔大，但做落一點成功感都無，公司又細，其實無乜發展空間，依家先26，好想做返有挑戰性又有滿足感既工，求指教

if big 4 -> go elsewhere
if not big 4 -> go big 4

返去做 audit ? 依家做緊 Commercial

go FI lor

account唔做big4 真係食屎遲d轉銀行好過

其實都係咁諗，但fg 做local 做左4年，為只係hea hea 到咁考牌，依家牌拎左，轉做account 又覺得做d 野好on9

無做過fi 既 audit, 對個行業無認知，有沒有機

no big 4 = underground soil

做細公司acct 你預左幫佢打一世工
你覺得個老細養到你一世咪繼續
以你經驗 你轉出去20-30k
細公司經驗=只可以去細公司

我係你就砍掉重練 入big4做到senior走
或者求其考份政府officer過世 依家好易入

你再做落去 要預備定一失業 有冇信心夠人爭

依家有 35K, 過1,2年轉第2間細公司都好難搵得返，之前做過 大CPA firm intern 知道自己身體唔多捱得，所以big 4 唔會諗啦，最好就係去政府過世，唔得就轉間大size d 既 commercial

Commercial 你依家唔轉 過兩年你只會更難轉
你自己都知呢度做唔耐 早走早著吧
考政府 30前好易入

好，多謝巴打建議